\section{Pizza-Rechner}
\leasy

\subsection{Level 1}

\begin{lstlisting}
size(450,450);

float dFamily = 45;
float dNormal = 32;

//  Faktor: 4Pixel pro Zentimeter
float factor = 4;

//  Familienpizza zeichnen:
circle(1/4.0 * width, 1/2.0 * height, dFamily * factor);

//  Normale Pizzen zeichnen:
circle(3/4.0 * width, 1/4.0 * height, dNormal * factor);
circle(3/4.0 * width, 3/4.0 * height, dNormal * factor);

// Pizzen beschriften:
fill(0);
text(dFamily + "cm",1/4.0 * width, 1/2.0 * height);
text(dNormal + "cm", 3/4.0 * width, 1/4.0 * height);
text(dNormal + "cm", 3/4.0 * width, 3/4.0 * height);
\end{lstlisting}

\subsection{Level 2}

\begin{lstlisting}
size(450, 450);

float dFamily = 45;
float dNormal = 32;

//  Faktor: 4Pixel pro Zentimeter
float factor = 4;

//  Brechnung des Flächeninhaltes
float aFamily = PI * dFamily/2 * dFamily/2;
float aNormal = PI * dNormal/2 * dNormal/2;

if (aFamily > 2 * aNormal) {
  //  Familienpizza zeichnen:
  fill(255, 0, 0);
  circle(1/4.0 * width, 1/2.0 * height, dFamily * factor);

  //  Normale Pizzen zeichnen:
  fill(255);
  circle(3/4.0 * width, 1/4.0 * height, dNormal * factor);
  circle(3/4.0 * width, 3/4.0 * height, dNormal * factor);
} else {
  //  Familienpizza zeichnen:
  circle(1/4.0 * width, 1/2.0 * height, dFamily * factor);

  //  Normale Pizzen zeichnen:
  fill(255, 0, 0);
  circle(3/4.0 * width, 1/4.0 * height, dNormal * factor);
  circle(3/4.0 * width, 3/4.0 * height, dNormal * factor);
}

// Pizzen beschriften:
fill(0);
/*
  Der Flächeninhalt eines Kreies ist meist keine ganze Zahl.
  Mit (int) wandelt man einen Float in einen Int um und schneidet dabei die Nachkommastellen weg.
 */

text(dFamily + "cm\n" + (int)aFamily +"cm^2", 1/4.0 * width, 1/2.0 * height);
text(dNormal + "cm\n" + (int)aNormal + "cm^2", 3/4.0 * width, 1/4.0 * height);
text(dNormal + "cm\n" + (int)aNormal + "cm^2", 3/4.0 * width, 3/4.0 * height);
\end{lstlisting}

\subsection{Level 3}

\begin{lstlisting}
size(400, 400);
background(255);

float dFamily = 45;
float dNormal = 32;
float pFamily = 11;
float pNormal = 7;

float aFamily = PI * pow(dFamily/2, 2);
float aNormal = PI * pow(dNormal/2, 2);

float rFamily = aFamily/pFamily;
float rNormal = aNormal/pNormal;

if (aFamily > 2*aNormal) {
  fill(255, 0, 0);
} else {
  noFill();
}
circle(100, 200, dFamily * 4);
if (aFamily < 2*aNormal) {
  fill(255, 0, 0);
} else {
  noFill();
}
circle(300, 100, dNormal * 4);
circle(300, 300, dNormal * 4);

fill(0);
text(dFamily+" cm", 100, 200);
text(dNormal+" cm", 300, 100);
text(dNormal+" cm", 300, 300);
text(round(aFamily)+" cm^2", 100, 220);
text(round(aNormal)+" cm^2", 300, 120);
text(round(aNormal)+" cm^2", 300, 320);
if (rFamily > rNormal) {
  fill(255, 0, 0);
} else {
  fill(0);
}
text(round(rFamily)+" cm^2/Euro", 100, 20);
if (rFamily < rNormal) {
  fill(255, 0, 0);
} else {
  fill(0);
}
text(round(rNormal)+" cm^2/Euro", 300, 20);
save("pizza.png");
\end{lstlisting}
